牙演跳舞會唔會勁能左少少...

中間d衰妹尖叫到聽唔到bgm-3-

我炒飯佢

頸以下幾好

頸以上都係！！！

我waifu

Izone釘升物先

牙演>毛毛

樣都係

errr差不多

睇完牙演idol room嗰段有d愛上咗佢...

對牙演來講有少少羞辱..
明明樣都係